銅鑼灣站內有狗

銅鑼灣站內有狗